<紋身學徒招師>有冇人識東洋style師父

肯學肯畫 有畫開野
工作時間細所以夜晚可以跟
之前跟緊一個師父幾個月
宜家某d原因想轉

希望搵到收費合理 又正嘅師父

(因為我都算新
就算唔係紋開東方野
大家有識收徒教基本功都可以幫幫忙)

多謝各位大神

巴打我想問你之前跟開嘅師父係邊間仲請唔請學徒
我揾緊師傅想入行做學徒呀。。